情報很少，但跪求一首古裝劇主題曲歌名

應該係一套198x 年嘅古裝劇，幾年前喺tvb大約朝早7點重播，好可能係元朝劇，我淨係記得個intro嘅音樂係吹住隻號角： do do do do do
個tone 大約係me me fa so so

如果冇錯既7點無記應該唔會係播劇, 一係唔係81, 一係就6點/10點,
你上維基搵啦, 應該有link 睇番之前做咩

Mi Mi Fa So So Fa Mi Re Do Do Re Mi Mi- ReRe
Mi Mi Fa So So Fa Mi Re Do Do Re Mi Re- DoDo
Re Re Mi Do Re MiFa Mi Do Re MiFa Mi Re Do Re So
Mi Mi Fa So So Fa Mi Re Do Do Re Mi Re- DoDo

謝ching回覆，我google過先黎架，佢wiki古裝加埋成千套，filter完，問誰領風騷個beat有d似但唔係

應該係呢首

唔係咁search 呀, 我指例如係 咁
佢會有晒時段同detail, 應該會快d 搵到?
如果都係搵唔到既就當我幫推希望你快d 搵到啦

竟然溝通到

邊個唔識哩堆野啊

但我覺得依首似歡樂頌

利申 有音樂底既音痴, 真係唔識

推到出MV

狂歡 定 成吉思汗 ?

DODODO??
又唔似萬水千山縱橫喎

留名

Mi mi mi so re re re mi re do do
Fa fa fa fa mi mi re do re

謝ching 即刻試下先！

電視播個dododododo個時係有個號角喺度吹架

真係歡樂頌黎
樓主竟然話應該係呢首
睇到呢度我已經知佢鳩up

有心回我就有心覆，
你鳩回我咪鳩覆lor, 好正常。

師兄真心多謝！ 原來係萬水千山縱橫！
揾到2011年！！

幾驚你搵到唔講番低係咩歌

咁都搵到

屌